為了安全起見，我總是把車停在山谷的另一端，從那裡進入溼地，讓小屋寬闊地誕生了。 如何尋找星鼻痣(和它們的洞)|肯尼斯·卡塔尼亞| 2020年9月15日|大眾科學 
 在60年代的民權運動中，我們經歷了分娩痛苦，現在我們又在經歷它。 黛比·艾倫的祖母愛加倍|喬-瑪麗·麥肯齊| 2020年9月11日|Essence.com 
 儘管她“一出生就被賦予了男性的性別”，但卡洛斯很早就知道她是個女孩，併為別人看不出這一點而感到困惑。 跨性別音樂家在新傳記中慶祝teri Schlichenmeyer | 2020年9月11日|華盛頓刀鋒 
 你所需要的只是證明你的出生日期和你住在這個州。 是時候檢查你的選民登記了——這是如何約翰·肯尼迪| 
 他提出，也許我們思考、學習和推理的潛能並不是與生俱來的。 科學的一個秘密:錯誤促進理解|Rachel Kehoe | 2020年9月10日|學生科學新聞 
 事實上，每個老師都應該是穆斯林出身或皈依。 維勒貝克的煽動性小說想象法國有一個穆斯林總統|皮埃爾·阿蘇林| 2015年1月9日|每日野獸 
 女性更有可能從出生中恢復得更快，更不可能經歷產後抑鬱。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 高齡產婦大大增加了產婦死亡和唐氏綜合症等出生缺陷的風險。 男人總有一天會有沒有女人的孩子|Samantha Allen | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 她的重點是1965年1月至3月這三個月，這三個月催生了《投票權法案》。 金博士走向好萊塢:塞爾瑪的錯誤歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸 
 在嬰兒出生後，沒有什麼東西可以用來清理嬰兒和他的母親，沒有地方可以處理胎盤。 耶穌並非生來富有。 想想。 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 她是贊丹半島哈勒姆人，出生日期不詳。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 雖然出生時是聖克勞德公爵，但他更喜歡教會國家而不是政治地位。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 在瑪塞拉出生前，又有兩三個嬰兒死亡。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 但那已經過去了; 我覺得，我的祖先拿騷就是在這座宮殿裡統治的，這出身才有尊嚴! 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 這是一個關於男性的包容，關於出生和死亡日期的排斥和一致的實例。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授)